支牛開戶口

究竟有冇人試過打得通支牛客服，聽咗成粒鐘音樂都冇人聽又話1-2日開到戶口，宜家已經4日都冇聲氣

自己牛牛討論區@Lily轉介啦